【仇外襲擊】德漢元旦駕平治四處撞人 釀5傷包括敍利亞阿富汗人

【仇外襲擊】德漢元旦駕平治四處撞人 釀5傷包括敍利亞阿富汗人

德國一名50歲男子元旦凌晨在西部四處地點開車蓄意向撞人群，造成5人受傷。當局表示，這可能是一宗反新移民的襲擊事件。

兇徒駕駛平治汽車在西北部博特羅普（Bottrop）三處撞向慶祝新年的人群，在市中心的襲擊，有敍利亞和阿富汗人受傷，部份人傷勢嚴重。兇徒之後到鄰市埃森（Essen）企圖撞向一個巴士站，沒有途人被撞。兇徒最終落網，被捕期間不時責罵外國人。當局指他有精神病迹象。

北萊因-威斯特法倫州（North Rhine Westphalia）內政部長羅伊爾表示，兇徒顯然企圖殺外國人。

德國近年發生過多宗汽車撞擊途人事件。去年4月一名有精神問題的男子，駕駛小型貨車在中西部城市明斯特（Muenster）撞擊途人，釀成4死數十傷，司機當場吞槍自盡。

2016年12月，一名突尼斯裔男子駕駛貨車撞向柏林一個聖誕市集，撞死12人，另有56人受傷。極端組織「伊斯蘭國」聲稱發動襲擊。

美聯社／德新社

佛都有火

撞向人群都中咁多蝻就知依家有幾嚴重

Heil Hitler

左膠呢？

日本之後到德國
果然大家都係軸心國兄弟

回教徒都該死

果然勇武

支持港獨分子開車撞蝗

肯定傷及無辜

左膠要禁車了

第四帝國反擊戰
Fourth Reich Strikes Back